發覺香港人已經準備同武漢肺炎攬炒 商場仲多人過平時

巴士黨鐵爆哂人
真係手足黎

Don don don ～ Donki～

樓主：我係為左睇出面有幾多人先出門

有聲

食肆唔比開
有邊個商場可以有得坐低比我食飯盒？

死亡率咁低 驚閪咩

又話要攬炒，點知殺到埋身就咁驚
我日日都唔戴口罩，如果我中左招就周圍播毒

去老人院或者去送外賣比某工種既宿舍

其實都冇咩所謂

為左攬炒,我係慈雲山煲左幾個鐘煙

係送外賣既話不如加玻璃粉同除草劑
我要香港攬炒咋

香港人真係好正

咁咪好囉, 唔駛等美帝出手制裁, 自己可以收皮。

已block 樓豬 五毛黎

好想加速

你點知的

一陣班傻閪衝曬出嚟，屌9你武肺係咪唔駛食飯買餸屌閪柯屎
出多d街啦，最想攬炒，750萬唔該

岩岩行下 又好多人唔戴口罩

仲好多人

你驚咪返歸囉柒頭